有無巴絲會去Sónar Hong Kong 2018？

有fd子送飛俾我，但我淨係識火炭麗琪 又唔熟電子音樂嘢...有無好介紹？

去去 但冇伴
你可以上spotify聽下佢張playlist先